對準目標，唔好Side Track

真正令中共/ 港府跪低
並唔係要破壞佢既硬件
而係軟件

一件硬件幾萬
你可能會覺得好多
但中共/ 港府無左信用個軟件先至令佢地損失慘重
一個政策已經係幾百億
我地要攻心而唔係硬攻
一個無信用既政府
就盤講到有幾多錢賺都好
賺埋拎唔走/ 充公既
幾多都無用

而家裝修
係將我地香港人既信用消磨緊
人地會覺得我地係暴徒
同中共一樣唔講道理
甘美國都係想拉個信得過既人做莊
叫埋我地要自治
我地一定要表現到我地有做莊既能力

政府封曬港鐵
又封曬鋪
我地更加要出去消費
攪到D 人覺得政府有錢唔俾佢賺

D企業既目的係賺錢
租金先至係最大開支
我地反而要俾到佢地覺得香港係賺到錢
但中共攪死左件事
甘樣先至拖得冧佢地

做左既就算
不割蓆
光復香港
時代革命！